一人多個會令到食物/飲品提升味道嘅器皿/餐具～

我先

玻璃樽/玻璃杯嘅可樂～好味過罐裝可樂好多

覺得用瓦煲煲嘅湯～好飲過用不銹鋼煲

紅酒都係要用玻璃杯～見過啲人用紙杯飲即刻覺得會好難飲

仲有蒸籠蒸點心～好過就咁放碗碟蒸

拉麵碗放出前一丁丁

朱古力/草莓珠仔飲管

葡萄美酒夜光杯

罐裝/樽裝啤酒倒落啤酒杯到飲 兩層手指泡

樽裝維他奶

拎黎裝飯真係一流

紅漆器碗食日本野

焗飯用錫紙兜 永遠都有一隻好奇怪嘅味

Petalite 石板

女體盛

紫沙茶壺

樓上好多好高汁

依稀記得有人講過咖啡用唔同形狀既杯裝住 會有唔同既味道

男體盛

又基

鐵飲+金屬杯

凍

奶茶，一定要用茶餐廳果d好厚既瓦杯

用手食pizza一定好味過用刀叉。